點解林作棟要扣周星星操行分五分

明明扣3分先係例牌

on9